有無巴打睇過Ge good ending

睇到一半 我就想講聲唔撚公平

睇晒了 好撚拖

難以置信竟然有人未睇過

邊有神父咁毒牙=,=